【機械撚入】元氣迴轉壽司 八十萬小火車！

聽講元氣條迴轉帶要用日本貨
整一條都80萬

有冇師兄可以求證下

嘩咁貴，唔覺意壞左都好甘

係要小心食壽司

當條高速線係歡樂天地打蟹嗰部機咁玩先正

笑左

我就覺得唔好主動破壞

800k 對大公司黎講唔多，如果破壞果個被人拉到除左要賠番800k，仲有可能被要求賠償停左列車對營業利潤ge影響

合法影響營業已經好大影響

宜家仲係唔係生姜無限任食？